Ik had gedacht dat u consulting mij alleen als de formulering van."
Harriet was stil.
Met een beetje reserve van wijze, Emma vervolgt: "Je bedoelt om terug een gunstig antwoord, verzamel ik."
"Nee, ik ga niet; dat is, bedoel ik niet - Wat moet ik doen?
Wat adviseert u mij te doen?
Bidden, geachte Miss Woodhouse, vertel me wat ik moet doen."
"Ik zal u geen advies, Harriet.
Ik heb er niets mee te maken .
Dit is een punt dat u moet met uw gevoelens."
"Ik had geen idee dat hij vond ik erg veel," zegt Harriet, het aanschouwen van de brief.
